元朗ADC(crime)游乃強份人一啲人情味都冇，對自己友都去到好撚盡。

廿幾年前，游乃強加入Force頭三年守過馬鞍山警署，PSU三隊豬粒。當年佢處理過單theft case，遇著剛剛個suspect係隔離team沙展個親戚。

沙展有一次搭lift果陣有意無意同游提過件事，純粹想知單case去到咩status，但由頭到尾要過撤控。游當時無乜反應，無警告過個沙展佢咁講會hi嘢，扮聽完就算。

誰不知游轉個頭將件事report咗畀CI聽，屈鳩個沙展老妨。後尾件事escalate到DVC到就殺停咗，喺無錄音嘅情況下，始終係口同鼻拗。

唔好叫我FC，呢件事喺警界應該有唔少老屎忽都聽過，信不信由你。

最後，希望睇到呢個post嘅元朗做crime嘅警察小心游乃強呢個人，元朗單嘢，他日若果上頭要搵人祭旗，分分鐘會係你。

推

話晒大家都係香港人，唔想睇住你班警犬成為有朝一日成為代罪羔羊。

仲有冇 多d資料 facebook 呢

第一手資料

利申: 舅父同佢同期入學堂，現任某區DC

歡迎轉載至警察群組。

推到牛奶強失去下屬支持

從來一將功成萬骨骷 更可況係黑警內部權鬥 爭上位

[咪撚推廢po啊

加密啦，咁樣同起底有咩分別

叉電啦你